我以普通市民身分向全港區議員請求

我以普通市民身分向全港區議員請求所有banner一式一樣去劉家衡個張banner以示支持。

G持

支持